[721] 防裝list齊 要搵人寫攻略!!

沙田可以打到隻狗係因為佢單走
發夢假設戰線喺銅鑼灣而冇狗單走
可以點攻？
有巴打話多路可以打遊擊
夠擔企前線既應該冇咩人
咁前線分散曬唔集中可以點攻？

唔理衝唔衝 21一定出

推

高殺傷力既野我諗冇咩人會帶

721出黎丫

721出黎

要諗下點攻

721要人

Push

膠袋裝已稀釋油漆/食油/麵粉，個結有幾鬆得幾鬆，用盡力丟出去已經得

可以用嚟阻礙殺狗視線、呼吸同步速

其實真係唔需要擔心麵粉導致粉塵爆炸，唔會夠量唔會夠密
台仔單嘢係全場所有人一齊玩粉，香港連廿個會丟粉都未必有
而且丟向狗隻，狗隻重細膽過你，可以限制佢哋使用火器

可以用嚟阻礙狗隻視線、呼吸同步速

依個做法都係阻進攻
有冇方法可以傷害到佢地（唔計單走）

真係要傷咪改內容物囉，好多嘢吸入呼吸道都會做成傷害
問題要丟得夠大力唔好中自己人

當對面全裝上晒防毒，你拎金屬球棒打都打唔傷啦

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

其實真係唔想再好似傻仔咁嗌落台、落地獄，
人哋當你笑話但唔會知你真正訴求，
正經少少唔該